做過手作之店 你問我答

如題

係咪全部請女仔

係 其實無男仔敢入黎問請唔請人

真絲?邊間?元朗個幾間d女好撚臭串

有無得瘋狂食雪榚

油塘個個好靚

真絲 邊間唔講 新界區

即係有潛規矩還是只係冇人敢? 利申想做

瘋狂就無啦 每日限兩球大球雪糕

好多都靚

你係咪四眼妹

有幾污糟

無呀 不過公司規則好多係真 好煩 要背書甘 所以辭左

我係之前單新聞後入職 所以佢地都好講求衛生 啲水一見白就要換 無人就要出去拖下地

我不是

d雪糕邊到黎?買雀巢定自己整

不過我試過問經理 係咪唔請男 佢話會照面試 但唔會請 廢時比人告歧視

你有冇男朋友

手作之店所有員工都洗曬腦答你 香港製造 我地都唔知

有

你覺得咩味最好食

無 可能我算新職員 無印花 折扣卡就有

紅豆 推介

點睇阿華田同提子冧酒

我辭左了

阿華田嘛嘛地 提子冧酒無食過
但員工好憎提冧 佢好淋身 好易溶

我地係分 新 舊雪糕盒

mint chocolate 百食不厭

推

可以試下紅豆

我好耐之前lu 唔知新既係點
間野做過真係覺得好唔乾淨好唔衛生
可能依家好左啦

見有員工著住件圍裙制服再加熱褲
後面睇幾正

樓豬而家返u記？

係呀 上曬新聞 不過啲「不」雪糕用具都係公廁洗

如果偽娘會唔會請？
純好奇，100%直男

唔係

會 佢地面試多數睇你笑容
你要講野都帶笑先請

佢地仲叫我唔好洗咁耐添
洗10分鐘好啦

我都鐘意套制服 好靚

點解無左蕃薯

甘你老母

有冇人真係會特登溝手作妹

因為停產

溝又無 但好多熟客 日日見到都知佢要薄荷透心特大球筒裝

幫手推

會唔會有人抄你地牌？

我無

而家番緊咩工
幾歲

就18 無番工

現仼職員黎解答下你 五個印花可以升級到雙球 十個印花會送你一杯小球 兩個優惠吾可以同時使用

你係咪做特惠場？

將軍澳果間？

我唔係 我之前做新界區

樓主係肥婆？

你靚唔靚

正常

我黎炒你牌你會唔會開心

炒你老母咩 毒撚收皮啦 你老母死就開心

寳琳有個好正

辭左

無甘上下都唔請啦

屯門都有個好正

好多間都有靚女

之前識個女仔
佢話經理如果唔係到
有肥婆見工既話要打個記號係份表到

Btw甘你老母

Btw睇過本員工手冊
我都唔明點解會有人做咁西既工

我地個間無
Btw 習慣左

想去做 未夠18歲得唔得

重點睇完係要背比經理聽
好似洗腦 有規矩係唔可以討厭人 唔可以令人討厭

16都得

做一個星期 得唔得

幾錢一個鐘

甘撚完未

你點睇開緊工比人抄牌

頭個一個月 隻手會好痛 有心理準備

In完幾耐有得開工

我個時$41 包括笑容獎

唔靚女係咪唔做得

完啦

笑得靚都有機會

睇佢地幾急要人

我都想見下pt 想問pt係咪自己偏更？定老細編死你幾時翻就要幾時翻

會暗爽

點解之前有一段時間冇咗朱古力味？

靚仔：暗爽
柒頭：性騒擾

利申：想抄屯門果間某個女仔牌

歷史上有冇男既成功做到

都係比邊日唔番得 佢就編更 你冧時唔得 要3日前通知

因為衛生問題上左新聞

做得多數靚女

無 男可以試下做運送雪糕

對

同以前做新界 最近辭左工
最近好多po講呢間濕尻公司

btw希望啲雪糕唔好食死人

咁你覺得自己靚仔定柒頭

改緊

我係男 試過去問手作請唔請人
佢細細聲話過只係請女仔

Po通常都講女

最少番幾多日？pt最高人工幾多？

可唔可以要求翻兩日放一日

曲線讚自己 可恥

其實都知會唔請啦
你接受到套制服？

套制服好正

成日叫人加大，有無罪惡感 ?

如果你有理由 佢都會體諒

需唔需要加一蚊 加大雪糕球？

Btw 無

好想留住套制服

個陣中三咋我 乜都唔識
只係想搵pt做賺下錢 就搵樓下間手作
問左問 個陣仲著緊校服

冇相點信你

睇下邊間 我個時係41蚊

絲點解冇做 係咪因為經理太on9

有次走埋去睇下有乜雪糕 有個店員突然係咁俾我試 但一粒聲都冇出 只係用好溫柔嘅眼神同微笑不停遞雪糕俾我 原本都冇冧住買 最後買左 之後再去都見唔到佢 好後悔冇問佢拎電話

Ff下

閱

加埋手冊規矩

點解明明鋪頭細細， 但同時有5-6個雪糕妹？真係咁忙？

好奇手册内容

咁樣？

我地規矩要你試完 我地手要有第二枝試味匙比你 如果你一直企係到睇 我地都要服務你

無咁多 4個夠 其實繁忙時間差唔多

笑左

點解要講個真相俾我知

過10頁講手冊內容有幾煩

明白哂 聽日午餐決定就企到飽為止啦

有時見到啲妹妹仔考完DSE想去手作做pt
都好想大叫唔好

醒啦 你再企唔買條女就唔係溫柔眼神

我推左女朋友去做 做左半個月佢話笑到攰笑唔出俾人炒左

叫提子冧酒 職員更嬲

點解

可以瘋狂試一隻味既咩

我開始做都覺得份工似賣笑

原來一切係陰毛來

見過有師妹係入面做
行過望多兩眼認得出佢
hi左聲 佢又認得我

請左我食1球雪糕
個笑容 又唔見佢係學校個陣識咁笑

係咪有訓練

可以 都唔可以鬧你
我試過有個客叫我比佢試紅豆雪糕話食唔到粒豆再試過

有冇識做啲只係俾粒豆佢

康怡嗰間有個女仔好靚

職員入面有個full time 睇住pt 唔笑扣笑容獎
我諗你師妹都唔係真心想對你笑

無

好想知有無客問你地拎電話或者flirt你地
利申 冇追po

圖

可以想用雪糕塞住我把口打發我走

蠢左 應該日日都經過

有d咩規則係好on9
分享下

我無 其他人可能有 最多試過話雪糕有無你地咁甜

哈哈 笑死 諗起第一次去企左好耐都唔知叫咩好 諗左一陣就係叫左提子冧酒
但應該冇嬲咁誇張呀？

你覺得最好食咩味

其實請女唔請男咪即係性別歧視囉
當然依d 情況女權撚就走左去時代革命緊啦

啲on9經理睇住嘅時候
冇人都要叫歡迎試食
又攰又柒

甘你老母臭西咩

新味係維記
舊味係阿波羅👇🏻
榴連，椰子味，提子冧酒，白桃，草莓

我自己覺得最on9係公司規矩唔可以搞小圈子 唔可以令人討厭 唔可以討厭人

覺得好貴未真正買過黎食

甘又唔屌 炒牌？炒魷魚我就聽過 學好d中文先學人聊女啦 抄啊屌你老母

要女人唔搞小圈子 堅on9

提冧成日開雪櫃易溶 酒精雪糕好難「不」成個波 所以係咁試味會嬲

啲年少無知嘅妹妹以為可以輕鬆hea做
又可以任食
曾經我都諗住係咁美好
點知又要成日受氣
又唔係高人工

不過做pt可以搞d乜小圈子
幾條友都請人試同一隻味？

紅豆 答左好多次

柴灣啲女女好西

仲話真絲

其實佢會面試男 但唔請

結果最後係我舖頭啲新經理搞小圈子
淨係比更自己請返黎嘅新人
唔比啲前經理請嘅老屎忽返
好想叫佢自己朗讀本守則

甘

有咩問題？

係 聽日再去

啱呀 賣到唔識笑

利申：做咗一年多

辭職啦！

咁佢係咪幫左我 直接同我講唔請仔仔

多數維記 有幾隻味就阿波羅

仲問 甘你老母呀

想趕客

屌你老母 紅豆好難食 答過

我改緊

受氣都算 仲要賣笑

笑左 唔岩 試下曲奇

直接講就歧視啦 面完試 扔左你張紙

辭撚左
啲舊人走曬之後 而家個經理又唔睇住啲細
而家有客人話食完唔舒服

你邊區

繼續推

紫色個隻咩黎架 好似幾正wo

唔使訓架

香芋

你地推 我訓

想太多

新界 好多大陸人但係勁細間舖

朗豪坊果間擴大之後好似有成四個女仔係間鋪到
如果我問佢加幾多錢先有你既笑容同電話
佢會唔會比我

Ff

大陸人似係vcity

好老套

仲有唔會

橋唔怕舊
但毒撚問好似問黎都多餘

2球笑容拎走唔該

訓 我聽日會答曬問題

白長桶=阿波羅
金桶=維記

附近好多藥房
不過而家都辭左 唔洗再對住啲蝗客西客

豆腐味點睇 食親都好似少少結左冰咁 但好正

手作入貨兩個牌子都係白長筒
維記厚邊 阿波羅薄邊

加大同大單球有咩分別？

上水中心
之前有個勁靚 果排成日食

魚肉腸好撚正 我成日買

好多都唔靚 普通mk妹

點解之前填過兩次form 都唔請我？ 歧視7頭 ？
Btw之前係慈雲山見到個雪糕妹又播歌又玩電話
仲而為份工好hea

雪糕咩size最抵
好似差唔多咁

最好味/最多人食係邊隻味

試過係沙田見過有仔返手作(一次)

自己就去左apply，冇人聯絡過我

可唔可以做我女朋友

豆腐味好撚正

同意

其實係咪要追數架 我之前係元朗個間 仲諗緊食咩味好 有個職員係咁比雪糕我試 試完一隻又一隻 其實你地係好鐘意比雪糕人試定要追數架

吾你老母

係咪多數做手作既都係文盲mk妹?又吾又甘
ps 女朋友返過手作 hku讀緊中文 正字過我

原來手作都唔手作
昆鳩我

屌唔撚係我掛

油塘有條友笑到拍鬼片咁

好想食番芒橙熱情

笑容獎真係好撚on9
擺明除時可以扣返你錢

直接block

上水?

豆腐味係邊到買 好好食

成班女人一定好多事非

係咪E字頭既個個女仔
佢真係好正

做緊/做過手作既係咪都唔識打中文字
又甘又吾 想點

想聽

豆腐好撚正
其次就朱古力粒嗰隻

此post已完。

ex以前做過 好似一個鐘得三十幾蚊

btw 佢好大波

之前沙田市中心分店有個靚女
不過而家好似冇做了

係

邊2球

咁我唔清楚

豆腐加綠茶都好正 好日式

加1蚊分別 仲有食多啖

點解依排唔食

真人仲正

我覺得葵廣同朗豪坊個間多mk妹

可能你笑容唔靚
冬天最hea
手機我地放收銀下面 拖完地就玩下

係都係差唔多 不如食特大
淨係買細球感覺好似買唔起

我個人紅豆呀！
好多人都好奇提子冧酒 所以比較多人試

你你咪無笑？

改左好耐

比張圖睇下先
毒撚可以唔洗問

對 識食

圖呀

結果係咪都唔請？

其實唔洗追數 係你企係我地前面 我地有責任去服務你 當你試完一枝試味匙 我地要即刻比第二枝你 你繼續企 我地都要比 仲要保持笑容 因為有full time睇住
你估我地好撚想比你試？

改左啦

係 加上日本係無分店 大陸就有

不過試過有TB都唔得

想睇圖

未試過 聽名都唔鐘意

係呀 所以咪話賣笑

我新界區分店

最後個句正啊 你估我地好撚得閒咩
利申 做過手作妹

手作之店

你呢

證明你無追po 公司規定唔可以搞小圈子 唔可以討厭人 唔可以令人討厭 一入職就會叫你背手冊睇片 洗你腦

偽娘請唔請

會小 因為我間分店 職員都因為規矩唔搞小動作
如果你入職後都「不」唔靚雪糕球 或者份量整大左比人
會比經理話 最燥底係有個full time時不時提你 要笑呀
笑你老母呀！

識食

未完

佢應該無笑先咁小錢 圖

有無攞電話

睇完post真係好多回憶
之前DSE後做左半年手作
真係攰到成隻狗咁
最攰係真係笑咁多個鐘同冇得坐
屌你 '唉'下個雪櫃都比人鬧
同埋經理真係好on9
佢笑9你就得 我笑9佢就唔得
少少嘢都屌到你上天花板
想請病假搵唔到人頂就要比人扣錢
我個陣仲要有個做得耐嘅part time鐘意蝦9新人
黑人憎到仆街 仲同經理報串
不過其實大部分手作女仔都幾好 冇乜是非
想做嘅預左返工真係會悶囉
利申試過悶到同雪糕傾計
但每日有雪糕食係正嘅
仲要加埋碎甜筒喺上面

Ps真係好憎冧酒 溶到變水咁 真係high你
試過有次不完 成個球溶到跌左落小朋友個頭度

你係咪無笑？

之前同fd上水果間手作買雪糕 有個女職員真係好正 好想抄佢牌

仲要試完一次就要同你講 試完味既匙可以放番係個杯個到 你試十次我就講十次 屌你老母

你問左我成晚

想就做 上面有教學 自己追po

你夠問左人成晚

係啊 屌 每次都心諗班人係咪唔識睇牌 有冇少少衛生觀念架 諗起就嬲

同感 都係個好回憶

我唔知答咩 個個正個個靚 我識條春咩

好耐之前都做過！啲員工守則真心on9
啲經理小圈子仲多啦

點樣先抄到手作妹妹牌？

好多問個杯啲匙係咪會重用 我屌你 用腦

D妹妹隻手好滑

上面有毒撚教學

好多人直接試完比返我，有口水個啲好撚嘔心

就係你摸我

個日經過都有衝動想做返 不過我走個陣鬧左個經理一大輪佢應該唔會批
同埋我唔想再背嗰本咁嘅手冊
btw樓主返邊？ 點解覺得有啲似

我地只會答你
先生 想要咩味

笑容靚咪請

我試過番工入面件t高過出面件恤衫 比經理叫我拉底 下次唔比着 仲要恤衫第一粒鈕係唔可以扣埋 所以個人覺得好似要比人睇

手作手冊on99

我手袖長左少少都比佢鬧

我心諗比我做咩

新界區 不過我地背過 比人有經驗 都可以請番

你留左請問 比人屌死

我都係新界區 你經理個名係咪P字頭

食屎啦手作

頂 諗起覺得驚

大經理好似係同一個

黑衫經理ma 應該係同一個
我走前同佢鬧交

圖呢

想請問隻朱古力味雪糕係咩牌子
有朱古力碎好好食
正過movenpick同哈根大師

同埋可唔可以同你地買成盒朱古力雪糕走

講下手作本手冊 入面第一段叫我背係「手作文化」，手作文化有四大元素 包括顧客服務 歡樂 融合共處 同 盡責 係有次序，你以為完？仲有要點背 就好似 融合共處 係要和公司內外的人保持良好關係 把工作環境變成令你舒服的地方
想知更多過10個正評先

如果你有手作黑卡 你想攞幾多盒都得 你首先要係老闆朋友

叫你FF下

我覺得似係同一個 平陰死肥西？

想唔想知手作員工最驚既神秘客人問題
有17題比我地背

唔想知

我問過 佢淨係叫我填form 之後乜都冇

咁好啦

已扔

相認了 笑死

扮後生 好嘔

係唔係維記

你講緊石板街？

朱古力

有冇見過同事俾人抄牌

Btw 可唔可以俾你電話我

無呀
毒撚可以收皮

我做個時因為衛生問題停左產

個30個負

個30個負評係咪攞唔到電話毒撚

冇啊我小毒丁唔夠膽

比啲tips想問攞電話既小毒丁 通常朝早開鋪得一條女 無經理係到 條女會答你 有同事係到就唔會答

岩啊 朝早返工咁悶 你聊佢 佢一定同你吹水

係呀 但唔好傾咁耐 朝早開鋪要點數 整野 傾耐佢會覺得你好撚煩 阻撚住佢做野 因為唔可以背向客人

但佢而家好似冇做啦
想拎都拎唔到

間間都有靚女 可以試下

大埔無囉
利申 女友好愛食個曲奇味，想知一球有幾多克糖

幾克糖就唔知 淨係知有脫脂奶成份 增加口感同軟滑度

完左好耐

又甘又吾 d女整雪糕整到懵撚左？

第一次開po 我改左啦

扮乜野 見人樣衰咪又搵個背脊得住人

咁條女都幾現實

見你柒啲/靚過佢係咪會唔請

請靚 正常 講野保持笑容 唔會靚都唔請

未聽過呢間野
以為你話你做過d小手作 手工店

好多分店 好多女 可以去試下

邊間多靚女 成日見到手作都有靚女 想識

唔知邊間多
想識上面有教學

射射你

不用射

唔靚唔請？望下葵廣果間依加變成點先以前有個幾靚都無做了

之前有絲打開post話係維記

維記同阿波蘿啊

S字頭個個都係仆街黎

我覺得葵廣係mk妹做

未見識過

唔怪得知我覺得唔好食
原來係整比中國人

沙田市中心除左嗰條女之外都冇乜靚女了

我寧願佢地係mk妹，可惜唔係

Agger 葵廣好多mk妹

間野多唔多是非

明明係維記，點解問"係咪自己做"會答"是"

唔多

是...香港新鮮製造

做左半年無做，人工太撚少 學生打下工就得

你full time?

Pt，但識哂ft要做既野，成日一人睇舖收舖

我都係 做左個半月有鎖匙開鋪

好憎食哂私人時間，全職返6日每日10小時⋯圍返48時薪 企足10個鐘喎，仲要有時忙到仆街⋯

一大班人買雪糕先煩

新同舊咪分別係維記同阿波羅囉

仲要係last order前10分鐘先黎3批⋯⋯仲要叫脆脆杯，遇上呢啲情況我會毫不留情咒佢地食一啖肥10公斤

啲人排隊又排去隔離舖
叫佢地行過另一邊又唔聽
又個個都好似聾
問極要咩都唔答
好撚癲

做pt都覺得慘過食屎

要重新剷過啲雪糕

好似請親都靚女多

我會同佢地講冇曬阿華田

樓主

講講下想食雪糕大福餅

成日偷
獨立包裝點都乾淨啲

我收工前買 full time 會數我攞幾多粒 偷唔到

我舖頭又冇full time
啲經理又成日唔返/早走

我都未成功過偷到

最憎啲客買十蚊四個迷你球
簡四隻味好似要佢簡老公咁
仲要一大班人全部都要個四種味 又要分開叫
屌你 同一盒雪糕拎十幾次出黎
超大

睇到字都憎

3球特大球杯裝 要蓋 先搞笑

每次聽到心入面都會翻白眼

呢個又係弱智 格硬禁扁個雪糕先塞到

本身想in手作 但最後都無去

手作囡囡

絲打我地好似同鋪

我定樓下？

樓下

手作啲雪糕真係好污糟

雪糕個蓋係公廁洗

我地係鋪頭洗
拎水廁所洗啲清潔姐姐會鬧
依家買手作一定睇下兜水乾唔乾淨先
然後叫啲新開既雪糕
雖然幾鐘意紅豆但通常呢啲無咁受歡迎既真係唔知已經擺左幾多日

塊面西到仆街都有請我 但最後發現間公司仲西過我

我辭左都無去食啦

啱呀

好想做

唔好做 要背書

講完呢樣嘢出黎大家都有同感

其實做果陣要食
都係自己開盒新嘅食
見到出面不比客嘅咁污糟
自己都唔敢食

淘大手作trainee幾正

Pm

岩岩行過 而家雖然都唔係差但係唔係果回事

屌你老母遲早搵平機會執撚柒左呢間垃圾雪糕店

啱啱去幫襯 感受到人間有愛
買完雪糕留咗張優惠卡未拎
跟住我已經走到好遠
個手作妹都追過黎俾返張卡我
利申 絲

比經理見到唔派卡又比人扣錢
雖然真係好多好人妹妹會追出黎找錢/比卡
不過其實你有禮貌先會係咁
如果係係客真係理撚得佢走

沙田廣場有個女仔好cute 好可愛
但係唔係成日返
有時星期六日先見到佢

我都見過條女 好正

唔通你同我講緊同一個女仔

我成日食果間

More

應該唔係啦
我琴日仲見到佢

我都係
不過淨係為見個女仔一面

如果反pt 一星期反一日批唔批
定一定要反指定數量

你有理由佢會體諒

係咪讚自己

做過真係唔會再食，如果要我幫襯手作，我寧願幫襯葵廣隔離鋪個啲算

我寧願唔食

咁pt通常反幾多日架？

你telegram係咩？

隔離個間都唔係好囉
雖然伯伯係好人
但其實佢地個女同個啊婆勁衰
睇落就nice
所以不了

啱啱走去阿波羅買提子冧酒食

你比幾時就可以返幾時
我試過返得兩個鐘
隨左返工時間隨意 都唔知間公司有乜好
絲打考慮清楚

你係咩？

我見過唔靚既女做

點解

有笑容

樓豬做個陣有冇人溝你

樓主受溝不
170 毒柒窮撚

毒撚免問

凈系呢個描述已經要搵日去幫襯

我問你答喎 唔係我問你問返我喎

我無開

而家開返個ok?

遲下先

幾時？

新po過30正評

但係我同你玩緊依個post喎

你轉po啦

你個新post吸引唔到我

到我開再話你知

等睇你走數

特登開個新ig撚班痴線佬

撚埋你

睇下邊個撚邊個

上水嗰間啲女係咪蝗嚟 蝗樣咁 又唔靚 對眼好細

樓主鍾意咩味魚肉腸 我個人就鍾意蒜味

有無同事試過著制服同人扑嘢

樓主鐘意司華力腸

原味

都算捱得耐啦你

依排好多間變曬質

鬼知 但我無

都鐘意

我last day同個新同事講哂佢地啲衰野

我都有 不過我係講完辭後個幾日都有講 橫點唔做 理得佢咩規矩 咩唔可以討厭人

個新同事仲要第一次見我 當日同我熟左 大家一齊唔理個ft 個ft當時都得罪左幾多人

一直都無跟佢啲規矩 我好多時同係嗰度識嗰個friend 返埋同一間 朝早得我地兩個就係咁講是非

舊經理chexxy?

讀u做過一陣part time
呢間野都算係on9中on9
所有港資公司可以有嘅衰野佢都有齊

唔通同一間？定其實間間手作啲ft都咁閪

有冇咩理由推薦下 諗住去見但我想翻兩日放一日

聽聞屯門/元朗個肥婆經理好撚西

5月1落實最低工資
手作本身底薪係$33+$3勤工=$36
最低工資後底薪$34.5+$1.5勤工=$36
屌你老味 cheap撚到仆街
宜家遲到1分鐘都要扣勤工我屌你老味
啲規矩又越嚟越多越嚟越戇鳩

利申：做咗一年半 宜家仲做緊 新界區分店

新味：維記
舊味：阿菠蘿

上面啲人改雪糕名都戇鳩嘅
隻桃味黃色嘅 改個名叫清水白桃